我抗爭緊個陣就黃絲 炒股票個陣就變藍絲

得咗

平時唔話自己係黃絲比人打死左啦